Boxing Day我入咗廠

本身好似係帶我細妹定貓去
好似係睇大陸醫生
話說我半夜喺屋企偷食宵夜
喺雪櫃攞左d廚師腸
入微波爐ding
仲有d芝士腸
點知比我老豆發現
然後我好驚
之後喺雪櫃攞左幾包m&m
好似有d過左期 好撚難食
然後有粒好似出奇蛋
唔知點解我放左入煎pan
然後佢溶左

後來再睇醫生
醫生比左個杯麵叫我食
佢scan左杯麵上面個code
然後個mon顯示左蛋白質含量
話 呢個jeng呀 好營養

哦

去食百里香啦